有Twitter account既即刻spread私刑條片上去

大家幫手開twitter share出去
呢個post暫時最多人share

推

Spread左

有冇巴打識加埋英文字幕？

Push

pish

隔黎post搵到

全片下載

英文字幕版本